
                      Esto es lo siguiente a una buena película de acción es más, un peliculón que lo tiene todo; unas muy buenas escenas de acción muy bien coreofiagradas , un reparto de repletas estrellas de acción muy buenas y unos puntos de humor muy divertidos, claramente. Tiene todo lo que mecesitaria una película de acción. Un 10, no me ha defraudado además no hagáis gran caso a las criticas, un consejo.
        
            